Questo hook serve a fare pulizia di cose inutili nel menù utente in alto a destra.

in aggiunta togliere il permesso di View al ruolo User per MyAccount> MyPages 


Disattivare le portlet da control panel
My Submissions (My Workflow Instances)	
My Workflow Tasks	